{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108693",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 울주군 가지산히노끼 가족호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計18の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しており、チェックインは午後3時から可能でチェックアウトは午前11時までです。 大室は3時間で提供され、ヒノキ一般室とオンドル室は2人基準で、ヒノキ特室は4人基準です。 入浴剤はヒノキ湯では使用できず、調理や屋外バーベキュー場のご使用は制限されます。 人数追加、寝具の追加、時間追加、バーベキューの使用は追加料金があり、プールは貸室のお客様のみご利用いただけます。追加料金があります。 檜風呂では垢すりタオル、垢すり石鹸などの備品をフロントで購入でき、基本的な飲み物やラーメンも販売しています。 貴重品はフロントに保管を要請し、紛失した場合はホテルでは責任を負いません。 お客様は入室基準と追加人数についてご確認の上、当日追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、未成年者は身分証明書を提示しなければ入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何時からチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "大室の提供時間は何時間ですか？",
            "answer": "大室は3時間で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ一般室とオンドル室は何人基準ですか？",
            "answer": "ヒノキ一般室とオンドル室は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ特室は何人基準ですか？",
            "answer": "ヒノキ特室は4人基準です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤はヒノキ湯で使用できますか？",
            "answer": "入浴剤はヒノキ湯では使用できません。"
        },
        {
            "question": "調理や屋外バーベキュー場の利用は制限されますか？",
            "answer": "調理や屋外バーベキュー場のご使用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "人数追加や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加や寝具の追加は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキューの使用は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような利用条件ですか？",
            "answer": "プールは貸室のお客様のみご利用いただけます。追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで備品や飲み物は購入できますか？",
            "answer": "フロントで備品や飲み物を購入できます。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管を要請してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は身分証明書の提示が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を提示しなければ入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 379
    }
}